真心唔明班studygram有咩好吹奏??

你AIM乜 , 你最後考乜, 關人撚事
你估個個都好關心你考成點咩?
根本就係想借博溫書,好勤力咁係SOCIAL MEDIA 到上位
你地連自己本份都未做好,書又唔好好讀,日日上IG博人LIKE係到自我打飛機
抵你地入ASSO啦
咪撚溫書啦,早D出黎面對現實仲好啦
00後係爭D....